[2.21] Todayis_WendyDay!!!!

生日快樂溫溫
快啲好返💙

@喪
好失望你無準時出post

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

掛念她

💙💙

會唔會hea左dd

祝早日康復+生日粗卡

咁代表我同牙溫💙💙相印

❤溫溫
祝早日康復